[理性討論] 好想幫義士 同我入一入黎

我知大家好撚憎黑警好想打柒佢地 好想幫義士
但係而家嘅抗爭形式只係不斷喺一個地方畀人打
又冇攻擊又冇其他行動，用生命消耗對方嘅子彈，究竟抗爭緊d咩？
利申 次次香城online 都上場打機
但睇完前線唔撤退嘅原因，係想令警察清場一次難過一次，實在無法認同。
而家係爭取自由公義民主，關警察清場難唔難咩事？
越難清場只會代表越多死傷。。。
各位打機嘅巴打絲打，提下其他玩家好嗎？
我知兄弟爬山各有各做，我尊重但唔會永遠盲目支持前線，
因為我比佢哋更加珍惜佢哋嘅生命，
所有再話咩永遠支持前線嘅人，你哋係推緊佢哋去死！不分化不割蓆唔係盲目附和。
尋日3 區游擊警處撚下狗係好OK 但真係吾該唔好再硬砍!

其實７.２１之後警黑勾結證據確鑿，上個禮拜要支持我地要出街ge 人都應該出曬
但點解少過200萬人個次?
個人覺得係我哋仲未改變到大眾對公義民主嘅睇法。
好多人見到個世界越黎越離譜但都唔知唔想知，覺得低首望住三餐溫飽就好滿足。
如果唔係就唔會咁耐都罷唔到工!
我哋要做嘅係抬高佢個頭望下三餐以外嘅世界，而唔係搶走佢嗰三餐再想佢自己醒覺。
改變一個人嘅價值觀已經好難，改變一個社會更需要無限嘅耐性同智力。
建議大家文宣盡量扯埋政府法治嗰邊，唔好只係宣揚黑警做咗咩衰嘢，
因為而家成個社會都out撚咗fo。
d 藍絲阿叔阿嬸係樣衰但冇錯，民主下所有人都有權發聲，
難聽啲講我哋只係一路自high，塞住支持港共嘅聲音，根本冇改變過任何嘢。

sorry 打咁多字
但係除咗文宣潛移默化，我已經諗唔到有咩合乎道德嘅方法改變人嘅思想，
打風大家都係屋企, 想借大家嘅腦袋一齊思考一齊討論。
和理非做野啦!!! 香港人共勉
唔好比義士白白犧牲好無!
歡迎理性討論

推

推!!!

自推 俾更多人睇到